如果聽日成班犬Full Gear,但點知無得發泄，大家會有咩感覺？

Be water,my friend!